港島線狗鐵有冇車廂播有聲廣告

觀塘線嘈到仆街

係得新車有電視機渣